最常哼的egoist旋律

You'll never walk alone

もうあなたから愛されることも
必要とされることもない
そして私はこうして一人ぼっちで

FATE 果首新歌好撚難聽
好失望

All alone with you 個instrumental intro真係好好聽
當時山睇psycho pass聽到頭幾句歌詞就即刻search
誰かを愛することなんて できるわけなくって だけど誰かに愛されたくて
好鬼易上口

Ghost of a smile

そして僕がいなくなっても
君はきっと一人で生きてゆけよ
涙拭いて 顔を上げて
いつか幸せになれると願おう

其實我未睇過套野 但聽開有幾首都係劇中曲

YNWA 痢狗不了

reloaded
d詞好有意思

應該係supercell編曲條友呢排不在狀態，tia個首都出埋事明明tia之前個6首都好正

風格幾另類 我覺得都ok 叫做試下其他方向
不過唔係大眾接受到

我覺得風格ok啱fate

Fate 果首 都唔知唱乜鳩

啱係啱不過唔好聽

罪惡王冠 果幾首真係一流

呢套野超過一半歸功音樂

第一集
一開頭唱果首
吸引左我睇晒全套

個首係越聽越好聽

E首一定 世界級

一開始吸引我就係e首
[url]網址 [/url]

唔覺
可能係我無andromeda啦

最鐘意Planetes
歌詞好似形容緊一對失散左既好友/戀人

我自己幾like

呢首勁那住那住

其實罪惡王冠劇情係咪垃圾黎 我補左幾集覺得好撚悶
不過D歌真係幾正

我的王之力呀！！

前面都覺得悶既,可以直接棄
套野前半已經係最好睇

死唔斷氣 抖氣聲仲大過aimer

鋼琴好靚
好似墜落緊咁

extra terrestrial biological entities 個專輯今日仲聽緊

The everlasting guilty crown

原罪の灯

我當年睇完第一集真係以為呢套一定會係神作

中段先最好睇

訂左CD
首成聽晒其實唔差

最入腦都係佢

あの時あなたはなんて言ったの?
届かない言葉は宙を舞う
わかってるのに今日もしてしまう
叶わぬ願いごとを

Planetes

祈妹
係後尾爛爛地姐

套野畫風好正
係醫院跳樓拔劍果度靚到

12年嘅作品都靚過17年
打鬥場面又唔會閃一嘢就完
楪祈又畫得好靚

有歌,有畫,就係劇情唔太得
唔係話垃圾既,但同前面有少少落差
當年睇完都喊jor
祈妹啊

yes 災難後學校做據點 代入感唔錯
諗住可以和平統治點知轉個頭死左條女 即刻黑化
好中二但好正 之後就

公廁

今日天氣好好 去唔去散步

今日太熱喇

比比面巧喎

departures
岩岩聽嗰陣覺得後面d假音好怪
但聽聽下就上癮
成日都哼出黎